
# gamejam_paint

Paint Jam es un juego basado en el editor de gráficos revolucionario y de alta tecnología que viene pre instalado en Windows lo que sea. Este atasco es para personas que quieren una excusa para hacer un pequeño juego usando solo MS Paint 

Se plantea hacer diferentes pantallas 2D o 3D.

